突圍用大垃圾筒推向黑狗

頭先直播見到係佐敦, 手足用塊長板逐步向前推進
黑狗一用TG, 再係高地衝前,
後排手足全步走
前排一個手足落單

建議係垃圾房找可堆的大垃圾筒作第一排
第二, 第三排要準備遠攻 (石, 光, 油漆)

心態上
攻得一個位, 就唔可以退
一退就會有手足落單

剛才不完美, 可接受
但是一個都不能少

光復香港
時代革命

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心
可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩及求救訊息
把影片發給全世界媒體

推